召喚航空業巴絲

由二月至今cancel航班到依家
減薪、放無薪假已經持續咗幾個月
分分鐘仲有好多同行因航空公司重組而失業

一場武肺其實最大影響最直線衝擊嘅行業就係航空業
之但係
當其他行業嘅員工都可以拎政府津貼(唔係講緊補就業果9000)
連做旅行社嘅巴絲都可以每人分6個月每月拎5000蚊嘅時候
做航空業嘅居然1蚊津貼都無
其他行業好多依家都開始陸續恢復營業
惟獨航空業嘅我地依家仲放緊no pay leave
重點係
個疫情根本有排都未完
已知下個月又cancel機
所以已經預視到下個月都要繼續放no pay

召喚大家入嚟
係想睇吓有無可能大家gather埋一齊at least發個聲
同時諗緊好無搵譚文豪睇吓會唔會幫到手
各位巴絲點睇？

同路人

同路人，真係好窮。